未食過大麻就買大麻股, 輸錢算唔算抵死

基本調查都唔做

你又知我地冇食過
就係食到腦殘先會4蚊入

你又啱

我未睇過快手都買快手啦

無揸tesla都買tesla

冇買過車就唔可以買Tesla

起碼坐過

當年係荷蘭食過，無咩特別

咪就係,所以冇買

未上過太空 買arkx

大麻唔係淨係用黎食。。可以整車殼

只係廢草

輸左4成 輸超過7成我諗我會等通關去合法既地方食